屌你老母長沙灣富臨又開返

啱啱搭巴士經過見到
元洲邨對面個間
屌你老母長沙灣好撚多藍屍

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）